教巴打們一招唔使俾女人屈強姦，一生受用！！！

唔好扑野！

切j最實際

唔扑野都照屈你啦

冇可能

明屈你既 關你有冇扑過野咩事

咪係 就算真係無扑過
啲報紙佬開晒你名都玩死你

扑野要拍低 證明條女自願